右閘黎講,卡華夏真係世界第一

已經覺得佢超越左打閘嘅拉膠

比比鳥先係

華西>>>>>>>>>>>>>>>>>>>卡華積

當贊仔死？